得罪講句 矮仔擔遮真係要考牌

夏天為大地帶來雨水
出街成日都要擔遮
但總有幾個矮仔
把遮鏟到你心口 鏟到你塊面
搞到你成身水
而且一句對唔住都冇

所以矮仔唔該考完牌先擔遮出街多謝合作

講左好撚耐
冇米七就著雨嬲啦死短撚

去邊度考?

仲考咩牌直接立例矮仔落雨唔準擔遮啦

啱呀屌喇星
本來唔洗濕比佢地搞到一身水

我特登嘅，吹？

一手打撚走佢把遮
死矮撚又唔敢講咩谷住谷住

Sorry囉
你估我想生得咁矮既咩

唔係你錯
係你老母錯

你呢啲人應該一腳伸你出馬路

啱呀屌

要怪就怪你老母
生撚到你成碌燈柱咁
反應又慢，唔識避
隊把遮埋去剩係識擘大個口硬食

唔係你濕就我濕架啦 大家隔開啲咪冇事我見到高人又冇位 我就會攞到把遮好高就佢
利伸 160絲

講得太好
小兒麻痺先會中到應一應

屌你老母阻鳩住曬

咁不如高過米6，睇show唔準企我前面？

一腳踢埋去啦

米8屌米7
米7屌米6

冇米七落雨應該要禁止出街

冇2米唔好出街就得

你哋真係好仆街笑人矮
利申：181